正常朋友會唔會晚晚傾計

由公事傾到變私事
係咪一定有意思先至會係咁無間斷傾

你指同事定朋友

同事，原本大家唔打搞大家，但依家因為一啲公事要溝通多左，慢慢變到講下興趣，放假都講下自己去左邊，有時仲傾到好夜

會
唔會

姐係普通朋友都會日日傾?

無咩事都唔會日日傾

可能大家都悶悶地先日king夜king

King of 傾

兩條麻甩佬有咩好傾

事實證明
同異性傾超過1小時既女必定想扑野

岩岩識實會多溝通架

唔洗諗啦 上啦

如果一個絲同女同事晚晚都由公事傾到變私事
佢地是否有野

會
唔會

其實識左好耐，但一向冇咩交集

咁傾多排就冇嘢傾

睇人啦

跟住就咁會完?

想屌閪姐

時機過左就冇

睇你想朋友定男女朋友姐

你係男 對方係女？

咪就係囉

有心人咪要日頭唔傾留番夜晚傾囉。。。

有感覺做唔到情侶既話，朋友都唔會做
大家有各自圈子，唔駛一定要有個咁既'朋友'

我冇feel，所以一早瞓，唔似得你哋咁有心，晚晚陪佢 ，冇feel 就唔係朋友，咁你對你啲朋友都好有feel wo